Описание работы программы:

1. в документе shema.sql находится код, с помощью которого были сформированны следующие таблицы:

1.1 таблица "client" (пользователь) со следующими столбцами:
a.	Имя
b.	Фамилия
c.	Номер телефона
d.	Стаж
e.	Возраст
f.	Имеет ли водительское удостоверение
g.	Категория прав
h.	Рейтинг (число от 0 до 5)

1.2 таблица "car" (автомобиль) со следующими столбцами:
a.	Модель
b.	Цвет
c.	Номер
d.	Идентификатор владельца

1.3 таблица "drive" (поездка) со следующими столбцами:
a.	Идентификатор водителя
b.	Идентификатор машины
c.	Дата поездки
d.	Продолжительность поездки
e.  Идентификатор машины (данные полученные из таблицы "car" для возможности аренды машины)


2. в документе data.sql находиятся данные для заполнения вышеназванных таблиц, а именно:
a.	таблица "client" (пользователь)
b.	таблица "car" (автомобиль)
c.	таблица "drive" (поездка)
